{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009076",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 나봄리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 親と一緒に来る児童は、8歳以下なら無料で宿泊できます。 追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンを追加で支払わなければならず、寝具を追加要請する場合、1つ当たり10,000ウォンが加算されます。 朝食は有料で、付帯施設としては屋外プール、屋内プール、サウナ、バーベキュー施設、レストランなどがあります。 駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 全ての客室を掃除する際、客室消毒も行われ、2023年12月1日からは本館棟のクリーン客室を運営し、より安全で清潔な宿泊施設を提供したいと考えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "親と一緒に来る児童は、8歳以下なら無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はありますか？",
            "answer": "寝具を追加要請する場合、1つ当たり10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は有料です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては屋外プール、屋内プール、サウナ、バーベキュー施設、レストランなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は予約時に支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は清掃されていますか？",
            "answer": "全ての客室を掃除する際、客室消毒も行われます。"
        },
        {
            "question": "クリーン客室の運営について教えてください。",
            "answer": "2023年12月1日からは本館棟のクリーン客室を運営し、より安全で清潔な宿泊施設を提供したいと考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 365
    }
}